# ExerciciosPDI

Exercicios de processamento digital de imagens

primeiro instalar opencv do python, depois rodar

primeiro exercicio baseado neste repo
https://github.com/lucaslattari/UniversoDiscreto/tree/master/OpencVLOG

